最勁嘅溫水煮蛙係隻隻蛙都知跳出去先係活路，但叫人留係個煲度邊個跳邊個就係鬼

好快個煲就會吸蓋 想跳都冇得跳